打機其實唔開心

有冇巴打覺得玩LOL同返工返學冇咩分別？個個都好認真，搞到只有打人機個陣先可以troll，台仔真系全民當打機系工作？！

一個打係上下

人你老母機
系你老母臭閪